歐美主流流行討論7

點解佢依家啲舞好似窒窒下咁，好似lag機咁
想講好耐 好似跳得唔太靈活
好似唔太扭到腰咁
做嚟做去都係啲手勢舞同原地自轉